點解王傑啲歌有種好似窮撚失戀失業對社會無希望嘅厭世感覺

2020年聽番 突然覺得好應景

聽返F.I.R啦你

好聽！一齊聽舊歌！

訓啦巴士

yes,聽埋就訓

夜裏有風 風裏有我
我擁有甚麼

哭泣聲啜毛姨姨

他不會扭轉分開的心意🚬

到底當年王傑點學粵語

可以笑的話，不會哭

但到這夜方發覺
情與愛可幼稚

為何不浪漫亦是罪名

曾話過 為我做任何事
無謂再說 失約當天 因有緊急的要事
無謂你 講錯別人名字

為何越是講得真心 越會偷偷愛別人
為何賣弄初戀天真 是說謊的愛人
騙吧 若你仍然肯接近